DC算唔算影衰緊超級英雄電影

拍埋d垃圾,一套接一套

我覺得係wb玩緊dc

唔係DC 係華納

咪即係DC

傷敵一千 自損八百

自殺式震盪英雄片市場
我信DC終有一日可以擊潰Marvel地位

咁marvel係咪迪士尼
sony又係咪marvel

黑人問號

迪士尼旗下有個marvel studios
但華納無，dc又唔係電影公司
所以你係要話華納唔係dc

舊年開咗個dc film jl應該係第一套

應該5係 舊年已經開拍左好耐 不過都我都極度懷疑查導比人換左都關呢個部門事